「後果自負，後果自負」一齊黎個後果自負集會，有無得諗？

集會要申請不反對通知書。

地點？時間？主題？

推